唔係講笑 雷哥斯達係嚴重低估嘅中場

葡萄牙淨係記得費高 迪高
費倫淨係記得巴迪高 基艾沙
AC淨係記得軍刀 大恩

其實我覺得雷哥斯達嘅踢法 走位
腳法大路好多
而且閱讀球賽能力好高
正宗純正10號仔
佢隻右腳出波 射波 罰球都好勁

呢個真 基本上過半場比佢傳到波嘅話 個前鋒99%已經單刀

雷哥呢位哥斯孟將

可以點，頒返幾個足球先生比佢？

依啲手術刀傳球真係買少見少
依家係得皇馬嘅臭燒同唔訓
先至有依啲傳球睇下

應該係你腦有事淨係記得幾個人

黃金一代
點會唔記得

占士勁佢85倍

屌雷哥斯達都低估

當時葡萄牙唔係世足費高就係佢

直線王，打機都好中意用佢
一下三角穿哂
成日唔明點解吹費高唔吹佢
佢勁起上黎屍單都唔係佢個平
對英格曲個埸
盤傳扭射全s 不過係要標童先有
一時時

費高未捧上神枱之前
雷哥斯達名氣係大過費哥

douglas

就識

雷哥斯達吹大啦冇體能

場場最後已經行多過跑

對抗又廢

就係費高上左神枱之後
雷哥斯達就好似低估左咁
黃金一代仲有個干斯卡奥都好勁

馬達都勁過佢

佢擔大旗果幾年葡萄牙成績仲衰過英格蘭

1994 Did Not Qualify
1998 Did Not Qualify
2002 Group Stage

以前正宗10號位好多體能都麻麻架喇

馬達都好波嘅 係狀態唔穩啫

真名上連登

馬達64場20球35助攻

列高巴

係咪打winning 見佢 pass 9 所以先識佢?

你講梗幾時呀

轉會AC米蘭，精彩

94 98黃金一代都未掘起
02分組賽最尾果場對韓狗黑走

佢同費高26歲都未掘起????

94 - 22歲都未掘起
98- 26歲都未掘起
02 - 30歲老啦

02之後果隊AC真係好J
施多夫 派路 李華度 軍刀 卡卡

係, 如果佢94踢巴西, 之後轉會法國, 再轉返去巴西既話
而家已經三奪世盃了

從未低估過喎，踢費倫天拿已經響晒朵
拍住巴迪高，勁到仆街

黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋

世青杯已經起朵啦

你幾歲呀？

雷哥哥成日著短襪仔

列基美先嚴重低估

89 91年贏世青盃呀嘛
利申：96年先開始睇波 果時淨係識英格蘭同巴西

黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋黃金一代嘅葡萄牙係2000年先起朵咋

史高斯高三班

agger 成日傷
仲有艾馬

史高斯直頭球王級喇
邊有得比
全能到仆街 用手又得用腳又得

列基美，雷哥斯達，艾馬

呢三個可以點排？

排晒所有十號位球員ok?

施丹，托迪

如果雷哥無同馬特拉斯睇煙花
今年幾歲

得直線

我覺得托迪似史奈達果種
純10我淨係諗到拖舟 華朗 列基美 華拿朗 雷哥斯達 派路 中村俊輔 中田英壽 查明夏 艾馬
近代 奥燒 艾歷臣 施華 馬達 辛迪卡蘇拿
甘素 唔訓
有錯匆屌

托迪點會似史奈達

自膠
其實佢係咪似巴治奥果D咁

托迪呢啲係典型意式九號半
巴治奧，迪比亞路，佢
然後卡斯辛奴之後就絕跡啦